屌你老母 你話d鬼佬幾撚on9 唔戴口罩 仲係到同fd講笑扮咳

岩岩收工 搭lift 一入lift見到三個鬼佬冇戴罩係到扮咳到勁大聲 之後笑

有冇咁撚on9

Smart ass

唔on9 既只能網上反擊
瘋了

可能唔係扮

咳果下會吸入大量空氣 更輕易中肺炎

利申 鳩 up

同佢地講i come from wuhan

These called humour
Asian don’t have